千祈唔好用AA膠痴什物係地

千祈唔好用AA膠痴什物係地
清潔嬸嬸好難清理㗎

唔好將呢啲膠痴係中資公司個鎖頭到 人地會開唔到鎖返唔到工
有次見到有人將自己個鎖 鎖埋落去 咁人地點開閘呀 唔好咁癲啦